用行事曆啲人好虛偽

件事你上心既 根本唔需要寫低先記得

忙阿嘛大佬
要mark低既嘢都唔止一樣啦

有d野唔上心，唔想做，都一樣要做

駁唔到